黃色經濟圈 - 橫向音樂界

和你彈 Ukulele/Guitar/Cajon願榮光

【你一個Like and share，我捐＄５比 #星火】（12月31號截數）
由於現在的年青人正面臨社會上不同壓力, 希望他們可以透過學習音樂來放鬆情緒, 以正面樂觀的態度面對事情 ; 家長支援計劃可以令經濟有困難的小朋友及年青人有機會學習音樂, 自己上堂之餘又可以幫助同路人, 實行支持黃色經濟圈

1. 先講關於呢個Promotion
反正都係要做廣告, 咁不如將落廣告的錢捐出
大家幫手齊上齊落一齊 Share 呢個 Post 及 Like 返呢一個 Page (gigaukulele), 有興趣就 Join 我地課程自彈自唱願榮光或其他流行歌, 咁就會懲罰得我地好徹底.

2. 黃色經濟圈
現在咁多香港人捐錢, 作為社會一份子, 都好應該參與及支持一下, 作為音樂行業的小薯仔, 第一炮先捐比 #星火
希望其他同行朋友都可以一同參與.

3. 關於捐錢比星火
只要有 1000 個 Share, 我會先比捐比星火(i.e. $5000). 如果報名自彈自唱課程人數增加, 又Like爆 & Share, 我會再考慮加碼, 現在先封頂1000 Share !

成人/家長支援計劃
當你報讀課程時, 除了你自己上課外, 我們會預留一個學額給經濟有困難的年青人一起學習音樂
**如成人/家長想再額外支援其他小朋友學費, 可直接再跟我們聯繫**

4. 如果你係全日制學生報讀課程 (二人報名, 同行朋友學費將獲資助)
齊上齊落. 只要有全日制學生證, 一人付款, 就可以帶多一個朋友一起參加 ; 如果同學有經濟困難, 我們會與家長支援計劃進行配對, 全額資助學費

5. 每一個付款報名幾手足, 我會再捐出 5% 學費.

6. WhatsApp 我們時同我哋講：「我要和你彈！」
全日制學生齊上齊落價: $420 六堂 / 兩位 (齊上齊學)
成人價: $420六堂 / 一位 + (支援另一小朋友上課)

活動期間：即日起至十二月三十一日截止
活動詳情：和你彈 Ukulele/Guitar/Cajon願榮光

地址：銅鑼灣東角渣甸坊30-36號利發大廈3樓 (港鐵F1出口)
電話：+852 5540 7891 / +852 27 698 698
WhatsApp：+852 5540 7891

營業時間：預約
上課時間: 星期一/三/五 16:30-22:30
Facebook:
Youtube:

立刻登記:

P.S.擔心唔夠1000人share, 就算唔夠1000人
係今個月尾12月31日我都會照找數 !
如星火銀行戶口到時繼續停止運作, 我會以官方提議的方法, 購入 ”香港工房” 的禮品咭代替或捐款予其他抗爭支援平台.

*所有報讀人仕必須年滿14歲或以上

#光復香港 #時代革命 #五大訴求 #缺一不可 #香港人 #反抗 #反送中文宣 #黃 #雨傘 #罷 #良知 #黑白 #唔完美但可接受 #星火 #捐 #良心小店 #香港人加油 #黃色經濟圈 #hkig #hkgirl #hkboy #hk #hkculture #ukulele #gigaukulele

大家去呢條 fb link share 一下:

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

推..